做咩711依家d野飲唔凍

擺係雪櫃，真係櫃來架，攞出來同室溫一樣

依家支支野10蚊up開大少少個冷氣都唔得你都算無良啦

因為真係唔凍

淨講啤酒
你班廢老一有特價就掃哂成行啤酒
即係幫你上完
下個話唔凍又喺度屌哂鬼